左膠 大愛 政治潔癖

集齊三個keywords就可以出post

中計撚全面進場

香港人真係好撚自私

民意重要啲定光環重要啲

聲援加泰

呢幾種撚樣都阻住地球發展